{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022033163412/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스카시 라운드넥 니트 베스트 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したベスト商品であるSS22 / 212551DY10です。 このベストはスカッシュな組織感が特徴で、ゆったりとしたフィット感を持っています。 半袖のTシャツやシャツとカジュアルに組み合わせるのに良いアイテムです。 このベストの素材は表地がアクリル54%で綿46%です。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があることを知っておく必要があります。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この8 secondsのベストの特徴は何ですか？",
            "answer": "スカッシュな組織感とゆったりとしたフィット感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのように着用するのがおすすめですか？",
            "answer": "半袖のTシャツやシャツとカジュアルに組み合わせるのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このベストの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はアクリル54%と綿46%の素材です。"
        },
        {
            "question": "このベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このベストの注意点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "ファスナーやボタン、スナップの取り扱い方法はありますか？",
            "answer": "ロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "付属物(毛)は洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが起こる可能性はありますか？",
            "answer": "体質によっては、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このベストは熱に弱いですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "変色のリスクはありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このベストは色移りする可能性はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "肌への影響はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このベストの保管方法について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 557
    }
}